其實都已經幾個月, 講 fcfc, 但都係好多人同藍絲一樣有理無理信左先屌左先

講到藍絲係特別
其實所有群眾都係一樣
岩聽既就信左先,唔理真定假

其實我都唔明，貼新聞又唔撚貼埋link跟住就有理冇理信咗先，我都可以[本報訊]林鄭切腹啦

再唔好講啲冇出處嘅傳聞消息都講幾十頁

講到藍絲係特別蠢*
其實所有群眾都係一樣
岩聽既就信左先,唔理真定假

例子1

將中OK便利店 店員 因落閘 唔肯賣水俾示威者本來好少事但員工宜家話要拎刀斬人喎